香港人會接受到暫緩?

一句暫緩 會有幾多香港人覺得已經係嬴左?
國教撤左, 但陰D陰D已經滲入左校園
何況只係暫緩
6月16日會有幾多人因為暫緩咗接受咗而唔上街

不接受暫緩! 要撤回!
接受暫緩! 星期日可以去其他活動嚕